富途連聖誕兩個字都唔打得

支共痴撚晒線 要打仗就早啦

改打習誕囉